# Парсер данных с букинистического аукциона

В данный конкретный момент реализован только 
парсер данных букинистического аукциона


### Как работает
1.  entrypoint: **python main.py**
2.  proxy_list.py - список проксисерверов
3.  parse_new_proxy.py - парсер проксисерверов (пока не реализован, прокси собираются руками)
4.  templates - планировал сделать *веб морду* 
    с реалтаймовым обновлением данных
    
### TODO:
1.  DLL таблиц (делал проект на одном компе,сейчас развернул на другом, база на третьем и не факт, что на первом чтото сохранилось)
2.  Документация по методам и объектам (хотя бы докстринги проставить)
3.  Декомпозиция модулей - разделение на логические модули
4.  Подцепить в scheduler aioschedule или celery для запуска 
    обновления данных по расписанию
5.  Добавить оповещения - телеграм, дискорд, whatsup, email
6.  ...